［認真 ］個髮型師唔知係咪突登掂胸

認真，唔係玩野

頭先去剪頭髮，我係中分既，個髮型師剪前面兩邊既頭髮果陣，隻手係掂到個胸
但我要剪既長度岩岩就係係胸上面，所以真係分唔出佢係有心定突登

想問下有冇絲打剪頭髮果陣，個髮型師係前面幫你剪？我剪左咁多年真係未試過....
定有冇巴打做開髮型師，可以解答下有冇必要前面剪

下次裝個平底鍋先去剪囉

咁你而家死得未呀?

係咪盲 問緊有冇絲打試過呀 識唔識字？

你比圖來睇睇先啦

#metoo？

快d報警

問閪咩 你有不滿就兜口兜面屌柒佢
下次大大力渣你兩下添呀

你又唔當面屌人
依家又上黎嘈

唔應該連登問...

掂一掂又唔係有得屌 前世未掂過女人咩 拉個洗頭妹入後面屌唔好 要摸你

有心

你都on99嘅，上嚟呢度問呢d,你比個髮型師揸埋你對波，上嚟問都會話你：個髮型師係靚仔的話，你咪又濕曬，臭閪，問啦

#metoo 告鳩佢開佢名
做女冇得輸

臭雞。收皮啦

你好撚煩....收聲啦求下你

我都試過，又覺得冇乜野。係突登嘅應該唔會搞我

幾大波先？